## v0.4.0

- 단독실행가능한 데스크탑버전 빌드 (Electron 기반)
- 제안을 선택하고나서 커서가 맨 끝이 아닌 선택한 단어 뒤에 가도록 함
- Enter키로 제안을 선택하면 입력하던 끝 글자가 붙는 버그 고침

## v0.3.3

- Twemoji 비활성화

## v0.3.2

- 에모지입력기 관련:
  - 피부색 적용기능이 오작동하는 현상 고침
  - 에모지 사이의 여백을 누르면 제대로 입력되지 않는 버그 고침
  - 트위터의 에모지글꼴(Twemoji)을 적용

## v0.3.1

- 에모지입력기에 피부색이 적용되지 않는 버그 고침

## v0.3.0

- 사용자이름/해시태그 제안기능 구현

## v0.2.0

- 드래그/드롭 기능이 작동하도록 함
- 에모지입력 후 텍스트입력칸 크기조정을 하도록 함

## v0.0.11

- 트윗덱의 신UI 입력칸에서도 작동하도록 함

## v0.0.10

- 넓은 화면에서 에모지입력기가 작동하지 않는 버그 고침
- 입력칸 스타일 수정

## v0.0.9

- DM 전송 후 입력칸에 다시 focus가 가도록 함

## v0.0.8

- 버튼 클릭으로 DM 전송하면 입력칸이 비워지지 않는 버그 고침 [#7](https://github.com/gaeulbyul/Komposer/issues/7)

## v0.0.7

- 전송 도중 입력칸 내용을 바꿀 수 있는 버그 고침 [#5](https://github.com/gaeulbyul/Komposer/issues/5)
- 일부 조건에서 붙여넣기가 제대로 작동하지 않는 버그 고침 [#6](https://github.com/gaeulbyul/Komposer/issues/6)
- 트윗타래 작성시 에모지 입력기를 사용하면 전체 트윗에 삽입되는 버그 고침

## v0.0.6

- 입력칸의 높이를 기존 입력칸처럼 조정함
- Enter 단축키가 기존 입력칸과 동일하게 작동하도록 함
  - 트윗입력칸에서 Enter -> 줄바꿈
  - 트윗입력칸에서 Ctrl+Enter -> 트윗 보내기
  - DM입력칸에서 Enter -> DM 보내기
  - DM입력칸에서 Shift+Enter -> 줄바꿈

## v0.0.5

- 에모지 입력이 커서위치에 제대로 입력되도록 함

## v0.0.4

- 입력칸이 두 번 이상 삽입되는 버그 고침

## v0.0.3

- 에모지 입력기 구현
- 입력칸 색상 수정
- DM 관련 오류 수정
  - Ctrl+Enter 단축키 작동
  - DM 전송 후 내용이 남는 버그

## v0.0.2

- 붙여넣기 단축키 기능 구현
- 트윗타래 추가시 입력칸 대체가 작동하지 않는 버그 고침
- placeholder 문구를 기존 입력칸과 동일하게 설정되도록 함

## v0.0.1

- 첫 버전
